將軍澳賽後檢討 (FA必入，求推上熱門)

經過尋晚將軍澳一役，感謝咁多位FA特登入嚟將軍澳。今日唔係講啲Cosplay同花生野，想知既話其他post大把。但有啲緊要嘢唔提唔得，因為好多FA啲企位都好有問題。利申唔係分化，但不完美就要改善。

第一，試下比啲位記者影相，講真班狗拉左人，個一刻FA既功能真係大減。所以FA應該俾返記者做野。因為又做唔出啲衝防線救人既事，咁倒不如乾脆讓個位比記者影低手足個樣啦，咁樣先有資料認人，再之後到義務律師做野。

第二，如果你既資歷係啲好專業既Doctor, Nurse or Paramedic，咁就真係麻煩你地企去防線附近睇一睇手足駛唔駛幫手。如果真係需要，就麻煩你地拋下書包，因為要令班狗知個嚴重性，如果佢地唔比，起碼記者都會錄到。如果好彩班狗真係被你撻到朵入防線，咁都起碼可以幫到手足。PS 30hrs既FA手足就唔好靠近啦，因為如果班狗比得你入都實好大鑊，而依啲情況30hrs亦未必處理到。

第三，試下比番條主要通道比手足，尋晚廿幾個FA係正廣明苑中庭正中間，有啲FA重要係坐曬地下休息咁。咁我又唔係話唔比大家休息，但你地休息可唔可以稍移玉步而靠牆休息呢？我知你地實係諗住阻住班狗突然前進，咁不如你地再進取啲去最前面擋，又或者最邊邊到 Stand by啦，咁樣起碼都唔會阻到手足跑。

第四，當班狗突擊入村個時，FA麻煩就唔好跟住手足跑啦。因為你地係著住反光衣嫁，班狗一照就反曬光。如果手足真係有需要，我相信走得甩既手足匿完就會叫啲街坊搵你哋嚟幫手嫁啦。而走唔甩嘅手足，你亦幫唔到。

最後，如果手足 or 記者下次見到啲FA好似會阻到你地跑or做野，咁又唔駛私了既，但都麻煩大家斯文啲同佢講聲，叫佢地讓番條路，因為我相信有心嘅FA提完都會明白。PS: 真心係要講嫁，大家唔可以驚做醜人嫁，如果唔係就算大家企到幾疏都冇意義。

再一次重申，唔係分化，但因為依加班狗好中意等我哋鬆懈，一鬆懈就會衝入村。如果連FA都鬆懈同阻住曬手足跑，咁樣真係害死人嫁。

光復香港，時代革命！！！

推

P 牌堆唔郁

推唔到

P牌幫推

有質素

連登正能量

幫推

有檢討先有進步!

Pish

True

推！
全方位進步！

借位讚一讚，係停車場拍到班狗屌9手足嗰條ss片。

記者如果琴晚比班狗見到真係死硬，感謝你嘅勇氣。令其他人睇到呢條極醜惡嘅片段。留名睇PPRB點解話

Agger 推